建議將環保撚歸類為智障人士嘅一種

一陣就會有智障人士cap圖post呢個post 去fb既環保group

佢地越激動，我越開心

根本係

佢地只係一堆 傳媒話乜興乜的弱智人士

環保撚幾時死呀 又話環保

以後係街見到d仆街綠色環保仔，唔使同佢地客氣

當狗咁撚，叫佢地死撚開，簽咩撚名含家剷